有冇人贊成5P字應該當成殘體字?

5P字根本就係另類殘體字
多數係將廣東字嘅口字部cut走佢
贊成
反對

包唔包個"令"字

sb

666

包括

唔，咁，呀，咪，啦，呢
呢堆字嘅5P字全部冇口

係
5P字冇咗人字部

喺
5P版cut完口字部再cut埋人字部，正宗殘體

靚
5P字仲殘過蚑那殘體

玩
我唔撚知點解5P字變成挽鞋個挽

仲有好撚多

口字邊堆字咪一樣唔係正字。。。。

無知真可怕

日本都話令=靚
唔識就收皮啦

波台應納入豁免執法地區

5p 字係香港特色
比傳統繁體字更本土
連登仔應該放棄由中國傳入既文字全面改用5p 字
就好似日本漢字咁

不嬲波台係三不管地帶

梨話系吾系先🤙

系

666 返大陸

新圖嚟，仲有屌skr嘅圖順手俾你睇埋

失你老母業

G持本土原創特色5P字

大撚把人都知我唔係失業
只不過幾乎零OT咁解
整圖咋嗎，點會冇時間?

窮撚最鍾意話人窮撚真係事實
咁我又冇炸薯條咁辛苦嘅，只不過做緊個濕鳩ACO，星期六日永遠都咁撚得閒

腦殘體字

無啦啦屈鳩人失業係到拗埋呢d低能野
同支那狗一樣無啦啦話人你媽死了一樣咁小學雞

唔撚想俾人屌，你唔撚識再打字唔用蚑共拼音?
用得就預咗俾人屌，唔理真膠定假膠
不過如果屌鳩你嗰個炒車
舉例:
1: 用「中国」呢個詞形容蚑那，有人屌鳩佢
2: 用「吾系甘牙」呢四個字形容5P字，有人屌鳩佢
咁佢自己都收負評+俾人圍屌到爆炸啦

自己睇撚住啦，喺連登呢
「醒少少，少啲俾人屌」
係少啲咋，唔撚好以為完全唔駛俾人屌呀

文盲樓豬仲未解釋到點解令係5p殘體

字不達意，話日本有人咁解讀，唔該俾source

其實而家仲有冇人上5p?

樓主好波

屌你老母正字刑警 傻閪

自打嘴巴 可悲